【揚言要幫心穎】港男Flow拍片抽水又下架 「柯南」上身多次質疑有人設局陷害

其實咁想紅

不如拍全裸打真軍GV
做第一個拍GV香港人
學埋果個蜜瓜莉咁話進軍日本GV界
包你紅一陣

條友究竟係咪屌過賓穎所以先幫到咁

鬼有吼佢
係佢菠蘿雞想借人哋新聞上位

冇人想睇

量巴改左名